撈面個場比條佛山替工玩撚死

直播間個個插鳩條友講野唔正

講野唔咸唔淡 人地話佢唔識波又唔撚認

係
死撐識講波唔同人有唔同標準

佢今日請假？

邊個場?